iPhone Calendar有啲古怪

點解好

上少啲av啦

叫你咪上咁多咸網

你自己set㗎咋？iPhone 都唔會中毒

巴打下世小心啲

認真睇下有無subscribe咗calendar啦

買過部iphone 把啦 已經冇得救 睇少啲porn啦巴打

咁大鑊

你上得咩網多搞成咁？